當疫情過後 你地再睇返自己係哩個令月裏面做過嘅嘢 就知道其實自己都係支那種

唔講口罩 淨係米、廁紙、連姨媽巾都搶
個個唔撚用腦 仲笑9別國既人 唉....光復香港？哈

攬炒

攬炒同肓搶有咩關係

香港人不嬲都一窩蜂㗎啦

別國係咩國家

支那國囉 不過都要改口架啦 應該叫其他省

買杯麵罐頭係屋企算唔算

唔同
佢地係唔怕 相信政府

首先係藍絲群帶出 然後港豬隻豬眼見到人搶

見到貨架又空哂 個心不安 咪搶lor 仲有唔執輸嘅心態

有心人 可以做多少少

黃絲可以出返d教育文宣同長輩圖 咁搶法真係好肉酸

搶購 係源自對政府唔信任 同自救嘅本能

諗起連儂牆無左之後 成個抗爭無哂感染力

號召唔到群眾 所謂眼不見為淨

唉，因為政府唔可信，佢話冇事大家都覺得有事。樣樣野都唔清唔楚，黑警而家隻手遮天，配合埋一班紅底法官。
而家又換咗個癲嘅港澳辦嚟搞香港。香港已經無啦。
不過抗爭不會停，記得有Twitter，抵制CCTVB,簽各項petition啦,幫襯黃店，各位手足在外務必更加小心。

利申無盲過任何樓主講個啲，全部係爆發疫症前貨尾，最快要買係廁紙盒，不過仲可以頂多個星期先

ok 改做光復中國

所有搶購物資個主因係對政府的不信任,你見搶糧情況係比SARS嚴重好多

颱風山竹，搶膠紙。

支那人搶奶粉尿片都係對政府既不信任 咪撚再𨳒佢地啦

愈亂愈開心

成班人冇遠見，我年廿九就儲咗好多糧，同消毒用品，不過都冇口罩
不過用用下，下星期都冇廁紙

唔覺，9成人出街有口罩、唔少人身上有洗手液，商場少人，大多數人都唔出街留屋企。

防疫意識亞洲第一，我淨係見到別國人搶濕紙巾定洗手液都可以扲刀出黎殺老人。

唔洗踩香港人

咁如果喺啲人未開始搶之前就已經準備好 買好晒啲嘢 咁算唔算？

冇搶係咪我on9

唔肯反省既人 滿口歪理 不停搵直口俾自己 等同支那種

正常人

依頭笑完人地武漢有八個未來人打救佢地但冇人信，轉頭香港啲專家醫護都係咁多人唔信

唔係抗爭咗大半年嚇到d支那人去曬日本泰國玩，一早死咗幾百人啦

又想灌輸笑什麼你也是中國人的思想真係好on9

肓搶完仲覺得自己無問題最唔on9 但好可悲

支那人同香港人唔信政府，就係香港人=支那人？
咁你屈得就屈咪成個五毛咁？

你都on99 我講d人既行為呀

我無喎

疫情過後？疫情會過先算啦
我寧願認on9都唔信政府

再講洗一萬幾千就可以頂一年半載，就算好快無事啲野又唔會用/食唔返，有何on9?

屋企得兩卷廁紙係咪唔買先

無搶過

支那人都係人，香港人都係人，人類有相同行為不足為奇。

一面笑9人，一面搶埋一份。

大家都不肯面對現實

大部分都係癈老藍絲所謂。。就係因為香港有尼班人係到 所以香港先搞成咁

你啫 我就冇搶嘅

你咋wo
我都無搶

收皮啦。政府已經尋求民間協助，即係儲備物資成為個人責任。

唉

你個腦真係裝屎

男人用乜9 m巾？樓主cls
拉

嘩 真係無腦成咁既你

cls變態佬

點呀 自己柒左又話人變態
你呢啲單細胞繁殖個腦無咁一忽

希望你睇多啲片 睇下大量採購果班人係黃定藍

我點只睇片呀 我仲親歷其景啊
睇住d香港人係外國搶撚晒人哋啲口罩 仲係啲黃絲學生啊
啲藝人去撚到外國仲要大大聲話俾人聽買唔到口罩 屌你老母 支那種唔知醜

搶撚晒藍絲D野,由佢地自己求政府

仲以為你講搶廁紙搶可樂添 原來講搶口罩

咁大s喺日本買左1萬盒口罩 係咪台灣都係支那種？

！係！

屌你自己睇D新聞圖
全部都係廢老黎 分分鐘支那豬都有
班野不嬲都定性係支那種黎
做乜9 想入手足數?

一樣

之後只係補貨

搶日常用品都係廢老多
反而去外國搶口罩真係駁唔到
同上水支那蝗搶水貨一樣

呢個好明顯係大家唔信政府，如果好似台灣同澳門咁保證口罩供應，邊有咁多人搶野

係

希望持續耐些少

冇搶過
利申：屋企得返三包手抽紙
廁紙都冇卷
等非中國廁紙返貨

糧我覺得要搶喎
大部分農業國都中梗蝗災

身邊黃個個都搶

無聊